開始覺得tvb都有陣亞視柒味

一堆人圍威喂 講嘅唔好笑嘅笑話 尷尬癌發作
唱嘅歌無人聽 邊個唱嘅更加唔識
成班細嘅為咗上位出名 拼命擦鞋
班半紅不黑嘅老野就擺個老屎忽款出嚟

好柒呀屌利申好擦少睇tvb 咁岩餐廳播緊

下次餐廳播tvb就唔好食啦

真心 定係我本身好抗拒啲尷尬嘅氣氛

仲睇

你係邊間餐廳 佢播就提供畀大家擺食

D高層係以前亞視班人

sorry

真係好柒 嚟嚟去去都係果班人 自己係度圍威喂

佢問緊邊間餐廳喎？

生日都冇最到, 有人祝 TVB 生日快樂,
屌你老味, 攞到大奬 又冇話祝賀說話. .

最後唔係開開心心 , 播歌,
仆你個街, 重要唱東方之珠, 痴撚線. .
成班人心情好似好沉重,
重話希望呢個節目帶比我地歡樂.
食屎啦.

大陸佬黎XX收中共order買CCTVB
再做衰佢，令香港本土文化衰落

支共做死大台，等大家睇湖南衛視CCTV

d演員高層都係亞視過檔，唔似就奇

生日都冇[講]] 祝 TVB 生日快樂,
以前班演員. 表演完, 祝 TVB happy birthday , 好開心. 好有氣氛.

反還反,, 依家都唔洗你地反....
一台獨台, 冇對手, 竟然自然死亡. 真係少有

52周年 ...已經完結.

真
連台慶人都已經愈黎愈少

下 你仲有睇ＴＶＢ？

冇睇

尷尬到

冇對手就冇良性競爭
冇競爭就冇進步
結果成個台都固步自封
最後就收皮

好心咪撚睇啦 又話杯葛cctvb